啱啱登記左10000m 原來咁方便

厲害了我的港

今次m=蚊

mosquito

蚊一萬下？

1m呀傻仔

mosquito =蚊

屌呢個字越玩越爛
而加變到1m=1蚊
下次係100000m
M = mo (毛）

m = mol

一萬蚊應該係 1mm

樓豬有1mm, 好勁

你好柒

唔好咁話你自己既logic，乖